屌你大交合，掛波撞正食飯時間，咁我走唔走好呀

又唔知你確實幾點鐘掛

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

落左波先走